一開ig見到依張相

即刻反胃

明明你就專登search Catgirl
唔好怕醜啦

隻手不如切咗佢好睇D

又要屌又要睇

其實我一邊po文一邊打飛機